騰訊500蚊集氣區（4）

推

328傻鳩lm

adr 328.5

過2星期就知入得太少

不要騰，只要訊
大家畀啲訊心

335傻9

adr 329

星期1返家鄉

幾日前332.5入左4手
拉勻應該未夠320

大戶借好消息出貨....
幾個月內股價應該冇運行

有少少322牛

你條撚樣日日唱淡

我啲340 牛都係唔等啦 止一止血

都唔少淡友

新ＰＯＳＴ好

每次聽沈大師講完都一額汗

呢幾日多左好多淡友

均價335

日日都多架啦

340???

325 sor9

唔跌下點入貨

between 有18銅人撐住
未驚過

adr 329.035

係啊 好on9....

近牛變遠牛

又係你 入左幾多熊? 打靶未?

好撚慘

今鋪fatfat啦

330大阻力

要有訊念

比d信身啦
你電架

如果有弟兄或姐妹持股不到價，
缺乏日用的股市追蹤工具，
而你們當中有人對他們空口地說：「
平平安安地買吧！
願你們持股日日升、夜夜升！」，
卻不給他們持倉所需要的指示，
這有什麼好處呢？

訊仰也是這樣：
如果沒有行為，這訊仰就是死的。

—雅各訊書 James cent 2:15

我同事340傻鳩

336傻鳩

你老味又有恐襲

邊度？

等睇人坐艇

好多人坐緊啦

外圍股市全部下跌

trump搞屎棍

騰訊十八銅人照住大家

有冇人夠膽買320牛

搏一搏，單車都...

小心爆胎

買左,星期五放埋

預測 星期一 低開高收

我估都喺跌市

318牛表示

190 表示好開心

0.26買
星期5 0.17走左

上星期五仲追加左6碟牛肉
好彩315 同308先到價

騰訊又要升了

其實 大陸不嬲冇人用whatsapp

318牛仔

所有大陸鬼佬全部裝ＷＥＣＨＡＴ，７００又升

咁都叫利好消息

只要訊

訊心

傻豬槍

「
因為７００差派他的ＡＰＰ來到世上，
不是為了給與世人方便，
而是為了世人藉著他上網。

訊他的人，不被斷網；
不訊的人，已經被斷網了，
因為他不訊７００的股票。

—訊翰福音 Johncent 3:17

幾時上340

星期2

希望la 利申有訊心

點解咁肯定

訊念

訊徒

有騰訊，冇乞衣

星期一開返幾張long put賭下錢先

入隻熊做返個對沖先

訊仰

利申，星期五all in左700認購證，家下好lun驚

巴打入左邊隻？
我都入左，但仲有2百幾日先到期 可以坐下

26415，得返90日

9日就夠你賺啦

其實除左食糊個日
d資金都冇走到

得d 大媽走貨

個日走7億
第2日已經入翻6億啦

睇呢d數字冇咩意義...

不要問，只要訊

本身想買近牛玩下槓桿
但睇返其實美國岩岩個交易日跌
港女D死性格應該都跟佢風

現價買係賭大細

幾時先星期一呀屌

巴巴升，qq都應該升

真係有關系咩

冇直接關係...正如你睇adr都係咁
宜家個勢未明, 中國又炒番走資新聞, 老美政治又有變化...就算星期一跌都係俾d耐性啦

你買大梗係叫開大開大開大

屌 唔講升 一陣又畀人屌新手叫春 淡友

都係買隻近牛試試先

你未入得切貨
700已經裝上火箭爆升10蚊

20蚊

有訊心，所以冇止賺牛牛

5% 上落都$16。
每1000 股都$16000 上落。

想問下，騰訊股息咁低其實會唔會好危險

係呀 好危險 就執

多謝提供笑話

求講解

因為佢唔益d小股東 賺咁多自己食
黑心公司黎

Goodest logic

學到嘢

年頭先200點，會唔會隨時爆

上次已經屌左個 想要股息既人
點解又有

其實佢拎幾百億出黎派每人每股幾亳子
定係拎幾百億出黎投資/擴展業務 ，增加收益
最後股價升多10蚊

邊個會好d，自己諗啦

學到嘢

爆硬啦
招股價先3.7,仲要1折5完都3百幾，話唔爆都係呃鳩你

世事都比你看撚透了高手

都係睇定啲

就係你條7頭
你睇業績都唔撚識睇
1）見唔見到700資金同比係少左呀
即係可以用黎營運既錢少左呀
2）你又睇唔睇到佢營運費用高左好多呀

派撚左d錢佢仲有人炒700？
佢業績仲可以超出預期？

700派息 fatfat la
用你個7頭諗諗啦

知佢爆硬，仲唔快啲買熊

主席

星期一呢

見到呢句, 我仲驚..

一樣

咁巴郡咪好撚危險？

騰訊半年內執笠

molamola

等比阿里巴巴收購

派幾毫子要幾百億都比你計撚到 點夠你玩阿
唔同你嘈啦 你咁撚醒仆街

仲有阿 業績會扣撚完息先計架咩醒目仔

屌你咩主席 你個立場係應該要幫佢屌鳩我阿

冇話佢會計扣息wor
扣息佢下季會有
但你睇唔睇到佢依定既 開支大
現金少呀
你仲要求加息
你最好夠錢再比同期多70%la

佢下季再呢個增長我幫哂你全家含撚奶閪都得

幾十億囉

真係成班ON9, 又日日咁高調
集氣沉船啦

你最好係啦
派息個幾亳可以令你全家唔洗做雞做鴨啦

唔夠你醒派息派到超唔到預期 仆街 依家啲騰騰好友咁撚低質

聽日又要跌喇

你就最低質啦
要派息股仲做700友
最好佢派撚晒比班股東啦
唔撚洗做啦
等執

今日cwb Apple Store見到你條女

主席鳩up少陣啦 唔想比你燈死700

呢個星期見到345我切柒

跟！

跟

上到340已經還神

通常賭柒都會走數

咩原因

姐係9吹

340x90%=306

340x85%=289

322牛街貨7x% 到時大戶實食左呢舊肥牛先

原來都係9up

9吹

唔好啊

有兩條淡友負皮

睇到原來成班傻仔持貨就開心了
星期一long put

同科技股要低股息？低ＰＥ？
你試下問下Elon Musk先？

自膠

完全睇唔到下禮拜上到345...

上到330都偷笑啦

我計如果調整的再加碼位

利申：我是忠實訊徒

100%

準備入熊仔

100%
爭在低到咩位

恆熊街貨好多，係都殺熊先

牛都唔少

熊好似多過牛？

比例上牛多好多

322牛應該會全死

手足聽朝點捕處呀

Long call don't give a shit

我覺得唔出奇

$7插一插就到
322牛打靶應該死好多人

我又唔覺會淡到要挾低7蚊喎
你話殺牛係誘因

其實你睇返佢升上黎個段好多人都買牛 但都係直上
如果係做淡 要搵另一個理由去convince 自己

美朝

好想瘋狂all in

聽日又開市了

縮表 + 臨近年尾鎖倉期係可以做淡既因素
但又好似未急到要係8月發生

310牛我都驚 我比你廢

318應該要驚，你睇上次就知啦
利申：long call好友非唱淡

我會維持上落市態度先
不過700係龍頭實首當其衝

我307 牛都驚到賴屎

係，700防守性始終比較弱

驚又要買牛

聽朝一開300
股joy

星期五美國都跌 今日開市應該都會跌一跌殺左d近牛先
再冇咩特別因素下晝應該回升返

升呀

屌 漏左2隻

訊念收集區

又扣定安全帶

我呀婆都知買騰訊啦 等下先

不要騰 只要訊

跌市

入股

升

跌到319比我入返手先啦

340

聯通幫手

假啲吖笨

希望假完都留返2%

日日淡 屌你咩

勁假 一陣變返紅

入得熊

真係呢個價我即放晒佢

真係好假wo

幻想下好

升穿340咪dum春

你咁老手都唔知？

339就放

主席喎

屌你走啦問on9野

頭先340喎

勁假

不枉我高風險 買左貼價牛
仲要過夜

幾錢打靶??

快點升穿340

咁假都信

勁假 攀得高時跌得痛

扯高個價大戶走貨，大家睇路

勁假究竟可以有幾假？

318

都係個句 升得返上330都還得神落

假又要睇

唱淡又入黎做咩呢

大家巴絲要有訊心
訊任股皇

331開市
d老散會將我隻牛炒到幾高呢

插左9蚊

$330真返啲

有訊心係好事

0900至0930競價時段?不能交易?

唔係，你未做vip先交易唔到

開330

你可以落競價盤

未夠高
炒到335-340
即刻又跌

琴日高價
今日低位

明白

Vip9先交易到
課金1億就得

我都落到競價盤?
即喺0900 set, 0930先會生效?

準備晏晝又回

有呢d人準備入市其實真心要開始驚

一生人有幾多個一千萬

我全家都咁講

我揸咗3手，不過買賣股都喺好普通，有賺就放咁

唔識Google 都搵到

根本任啲大戶set價

咁樣set法
我諗一開會倒跌

有排坐

幾錢買？

睇定尐先啦, 唔好咁騰

最衰你連遊戲基本規則都未識就入黎玩，你唔係打算9點都9點半沽呀 ？

插水

主席啊

差唔多PUT定都得

上返340啦

屌原來條友乜鳩都唔識既

咁大個人..都識google下喇

識遊戲規則就贏?
啱嘅，打去經紀問算

卡關了

330 g持位

磨到收市

最後逃生機會
要走好走

走乜撚，有無證據？

想問下通常入唔切貨 個盤會掛幾耐

你唔收返個盤就掛到收市

尤其340嗰班快d 止蝕離場
而家輸10蚊，遲d 就唔止
你地個價兩年內都唔會返到

渣打死server ，我d認購證升10％知足啦，比我走1/3好無

340 有好多人入到既上星期就335-340 收左啦on9 仔

你走先，唔使理我地

走啦你

渣打既infra engineer 加油，你再搞唔掂我出面幫你開個渣打server集氣區

之前呢個po仲有人叫人用渣打
大佬要平就用證卷行，叫人用呢間濕鳩野

330頂住唔比上

轉啦，好在唔係買牛熊

屌佢渣打

300阻力得返39k

渣打d system咁廢
要好用既揀中銀
要平既用證券行

走條撚咩 hold住佢喇 仲有得升

有人係咁330接貨 準備迎接新一輪股價

點計出黎？

用眼睇...

即時報價300.2賣方39k貨

330頂死哂 再沖唔上等睇下晝轉紅燈

轉硬！

中銀同HSBC一樣收費

咁多人睇淡就偏要升

渣打網上銀行

我偏用呢兩間

升唔穿330就玩lun完啦，係牛牛快走啦

依家啲牛唔跟正股升
不過我都渣住兩隻未打算放

納指未穩，走緊D好

痴線我有隻牛升幅同正股差唔多
咁我不如買正股

我都係，唔知點解，唔識背後原理

港交所唔比證券商免費提供串流報價同報盤服務，
暫時最平靚正嘅係富途，
入十萬蚊入去過夜，加上一次交易就有串流，
之後十萬蚊可以拎番出黎

冇眼睇

升唔穿食蕉啦，唯有又坐多幾日

富途背後股東係騰訊..
如果你真係不要問，只要訊..就唔會問呢個問題！

街貨高 班傻散互片 唔識計價 鳩黎

而家好似無左了

機會係留比會留意機會嘅人！
我大半年前搞

一升去就走

穿左328就走鬼

阻力咁大嘅

DLLM

穿ed

唔記得利申...
大淡友

入左熊就唔洗騰

輪已put

嚇我唔到既

開始黎料 恆指都回落緊

下一關326

點計 認真

淡友區出去開post啦，阻撚住曬

輸到傻左?

一蚊一關 不如唔好講

328都叫大淡友

Molamola

美韓聯合軍演，加埋trump收收地皮，今晚道指又大跌了

次撚次高開跟住回

又黎上落市一日
悶死人

高開PUT低開CALL 呢幾日FATFAT

Mola

聽日340

300蚊集氣區（1）

聽日345

呢個post真係越黎越on9
明明係集氣post 一大班傻鳩入黎唱淡
然後有一大班新手係度賴屎賴尿

聽日返家鄉

咁又係既2年後都至少500，係幾難去番340

好似唔夠之前強勁

派股息先好笑

果d咩最後逃生門, 要走好去, 跌穿左, 唔會再上$330
差唔多日日都有人講
十足d鋪頭日日都最後清倉大減價
明眼人都知咩事啦

夾爆班淡友就岩嫁啦

得嗰1%-2%波幅，講到大上大落發發聲咁

趕咁d 人走唔好咩

上星期325-333左右都走左好多人
如果要入番,D人應該310或樓下先會再入
咁儲下力睇下爆唔爆到上去

屌你乜鳩都唔識就唔好9up 俾d 大戶睇住黎食啦

業績前日日都話見光死

ching 點睇後市

你係咪因果調轉左

變左吹水講笑Post

好撚痴線

恆指升＞騰訊升＞恆指升＞騰訊升 一星期上5000蚊不是夢

笑左

上啊

愈集愈跌，睇黎要唱淡先升

聽日跌穿300

今日315 收市，聽日穿300

跌多d

辣殺股

328.6

又升番，聽日３４０，月底上３５０

大戶準備出貨，好快回落

有幾多貨？

係咩？

340巴打 放左未？

未

4手

14 手，平均$274

4@325

得啦得啦
知你叻

以為上到350個班傻仔醒未
330都成問題啦 仲發夢

咪臭係
收市勁假直擠315

痴線 咁都負皮

我最貴個注都係 270 ~

兩個月升咁多就真係唔使放
如果我買左成年,可能就真係放左

吓，呢度有d 百幾蚊入。
真係比你ipo 入到我諗你十蚊乜都放晒

變左成班假膠9up鬥吹水

一於strong hold

快啲跌

你入左咩？淡友

入牛咪一早保平安囉

揸左一年忍唔住放左
最近做返傻鳩

悶到

靜到痴線 係咪壞機呀

你個野壞左啊

股王又係恆指第一推手
基金點會放

郁都唔郁

忍唔住 327.8又入左

左腳踩右腳

327 molamola

科網股

小心今晚trump亂講野

大撚把人一 二百蚊買啦
從200升上黎有幾耐啊

我自己係240，270，310都有入貨，每次十手左右

一跌又係買入良機，唔怕
反而重正

大戶

正常老散。上年低位入左幾手，皇者榮耀果排放哂。日撚日諗住再訓身，終於係332再訓身，從此訓唔著

好怕侵侵又發癲

不過老實講，我又未識驚住 . 預左呢排唔會有咩起色啦

就到勁假啦

唔大啦，有訊心真係唔怕買得多放得耐
識得d普通師奶買1-2萬股都係咁

勁假又會跌幾蚊

我兩隻牛仔唔見左1/4

訊心 call一call佢

我冇左38.5%....

入多兩隻牛

係都聽朝先啦

明明每日都升
但個感覺仲衰過跌

仆街 唔係轉燈下話

聽朝會唔會又高位回

可唔可以屌你

好勇，唔驚美股跌到仆街?

勁假時段又黎質低個價

啲大戶好撚狗嫁，勁假一定低價下，聽朝又會升返

寧願佢轉，最好一野插落去，快快手調整完

港女跟跌
美韓軍演又令局勢升溫

一定由升轉跌啦 勁假時段一定跌幾蚊

300gogogo

變灰了

收市倒抽

300蚊集氣區（2）

玩完了

D大戶好狗，成日尾市特登質低個價方便第二朝開市打靶

又收day low

虎頭蛇尾

邊撚到股王呀？ 睇過

係咁意升兩仙比你地 唔好嬲

兩豪

咁就要交下學費

唉 冇晒訊心
辣殺股

呢排都係咁，高開就daylow 收
低開就升少少

唔介意日日用陰燭黎升

qq我屌你老母

廢唔廢啲呀屌
大戶玩撚哂啦威啦

聽日345收市

322牛都未驚

好威咩依家
競價時段 大戶： 點阿依家 邊個威啲阿

垃圾股 無哂訊心喇

講完出黎自己唔笑果度好野嘛

300

舜心 訊心都冇

Molamola
每日個劇本都係咁
一係跌 一係高開低收反跌

幾時先返家鄉

辣殺qq
人地馬雲又高過你做返首富啦

D牛仔尾市抽高，大戶聽朝又玩野

垃圾馬化騰

有咩啟示

又高開

聽朝會大插殺牛

如果穿10/20天線 一定放哂啲牛先

依家日日都係高開出牛，回落，收市又落番接近灰燈/跌啲，但牛收市前又係偏高價

62501 @0.240

要坐幾耐

聽日

聽日開市直插310

今晚肥侵鳩嗡，插310
聽日肥金射野，後日插到280

gogogo

死server 不了

聽日勁假直接打靶，長痛不如短通

好消息啊，聽日升2毫畀你再直插

335入，是咪應該止蝕

走啦 唔送

一個二個新手乜春都唔識
聽人吹到股王 不敗神話咁炒
又亂買衍生工具
跌少少又不停鳩叫mola mola
輸到跳樓都唔抵可憐

有訊心最重要
其他都是次要

屌你乜鳩都唔識喺度fake 新手

咪就係
350咁快止賺呃鳩新手貨

1000蚊止賺

聽日345 後日355

正股慢慢坐

最耐無升浪既週期係咪出現左

唔好熊市呀

有波幅冇升幅

坐字唔好意頭，叫等慢慢升

要落場交下學費先識

貼返先

大多數都升

肥侵肥金搞搞震啊

兩邊都收皮咪升囉

上面幅圖好撚fake
講緊第一日開市價同收市價比
再睇第五開市價同收市價比？
咁中間四日跌到仆街第五日反彈又叫躺著賺錢？

唉 聽日一定跌到仆街

應該係睇五日內全部升跌幅

你是咪睇錯顏色

第一個交易日 以及 第五個交易日股價收盤漲幅

又唔洗咁迷信呀?

ching 輸到傻左
隻牛牛打左靶未

未啊 唉
今日又入左call

adr326 唉

要有訊心

老美又跌 molamola

要有訊念，42蚊完場

第一個裂口補返啦

短期抱觀望態度好喇

裂口補得返90％會一路升到大阻力位，42唔係問題

訊念

🤦🏻‍♂️🐧

都谷唔起

327.6

淡友算吧啦

9吹，大阻力位睇返9半係41.9，過左就去到42

唔太淡，美股插都KEEP住陽燭，應該有人想托市炒孽績（鳩估）

hsi個死亡交叉都差唔多成形

你拎條10天20天線黎睇

咩野黎

巴巴過左170 啦

328

希望上到330

一般搵條10天線，50天線（or 100天或更長），10天線跌穿50天線代表起碼有排跌（死亡X) ，10天線升穿50天線就有排升(黃金X) 。

呢個有排係指起碼幾十個交易日既時間，姐係話除非有突發新聞，如果你係穿個一下all in put就會fatfat。

問題係上面果位師兄拎條10天線20天線黎玩，想預測d咩

同埋呢 d 野唔洗盡信

328.6 食左春藥啊

唉，升黎都冇撚用，港女都唔跟
屌
跌就跟 仆街

yes
短期受壓都夠啦

重有人信adr

條路好易捉咋波，開市果下咪放認購證，跟住直接all in認沽證到3點又放晒佢再all in認購證，然後星期五留認購證過夜

佢跌我信架

all in好易奶野喎

如果你上星期就開始玩已經一個double有突。我就一路都係咁玩

係唔洗盡信

大師

e d 師奶都識睇既指標跟住玩有幾多個會贏

有訊念咪得

大師個鬼，真係大師唔洗之前係度叫春，每次星期五all in put之後星期六日都訓唔好，然後就係到9叫

大師呢排賺多幾多

聽日勁假放晒佢算
等跌

跌呀聽日

買入良機

賺120％，本好少，我係學生

笑乜鳩
退休果日差唔多呢個價位，放晒就可以安享晚年

唔玩qq啦，玩3333

120%

夜期企穩, 聽日等收錢!

等跌到300先加注

今日又係７００新的一天

跌到仆街

好行唔送

開ee

嘩 330

又要接受高開低收的命運

劇本早已寫好 高開低收

即市熊

低開低收就有份

最後逃生門已開

有預感今日會爆上去

屌 328

恆大食左春藥

Sing

im ready im ready

+10%

辣殺股，又升黎等人落注再直插

揸緊訊念

業績前應該都有得炒

呢隻野手上無貨唔好亂入

啲call入場費都唔平

日日都話最後逃生門 柒少陣啦

今日高位329

327.2

又係328呢個位

生生性性唔該

每日都係高開低收,悶到呢

今日唔係高開，但唔識升

留明等衝破328關口

估計320收市

估下你老母個西幾闊仲好

你係on9仔

Strong hold

橫一排

其實係咪有大戶係到玩野，用來殺d近熊近牛
利申：9估

悶到 玩第隻算

主席都開始唱淡 molamola

唔上唔落

蘊釀緊大跌市

目測 聽日低開

keep 到328係目標

美國一堆中概科網昨晚大升,香港的股王卻還在業績前的價格橫行,還要落後恒指

聽日打風呀淡友

好悶呀 係度妹下妹下

痴撚線。我隻牛唔洗要
日鳩日都咁

快d升la

一定打

訊心 舜心都收收地皮

Ys

跑輸大市

咪又係凌晨打7點前落囉
準備番工啦

loop

本身要返

高位整固，然後再上
對700有訊心

轉買平保算

下午開喎

目測 聽日無市開

橫行儲氣🔥

整固爆上

恆指升 700都唔升
睇怕都係無力升 要整固一下

呢隻股做乜啊
人地升咁多仲係冇反應

你哋都唔落車又點開車呀！

328 到頂了，冇其他利好消息就唔駛旨意突破

今次真係完左

利申:大好友

下次業績就400

牛仔都唔郁，溢價就黎歸零

升都唔郁，一陣📉市就hihi

今日走咗先算

拿拿聲啦

得30分鐘400$
之後即落

唔識郁

停哂係度，牛熊都唔敢入

328會維持幾多日

岩呀...... 個野壞左呀！

訊心去曬邊？

328訊號,將會在8月大部份時間維持

縮窩 跌時間值呀白痴仔

328 就更係大手入
有訊心可奪金

你地再嘈今日就直插315

嘩正，到時我即補多2飛入

350

不要騰

真係轉2318冇咁嬲

熊 之後升唔升我唔知 但今日成交大縮 通常會回調

待變格局
睇下爆邊邊

靜左

靜靜地相信

但看我手 再激動仍只得傷訊

我舜心訊心

全失

搵過第隻快馬上

放棄700？

2318？

等700下個升浪再追都未遲啦

入左少少牛

相信700,你會有堅定回報

$騰訊控股()$，前幾天有40億流入認購輪，你是庄，會讓它升嗎？

心電圖咁

2318今日高位明日低位，今年破100蚊

而家入唔入好

岩岩又破day high

賣撚左隻垃圾qq佢

追加QQ牛

吓

做咩咁睇唔開

已轉投2318 陣營

就黎磨穿328

短炒追內房內險，700等佢回少少再買牛/正股正路

D 錢走曬去內房，QQ 328 都可能再掛一排

屌晒你地係咪on9打晒開口牌俾個弱智既都識睇住黎食你班傻散啦

我就入熊等你班牛死晒先反手

700 辣殺股
買2318 啦

一早入撚左熊啦

入左熊, 等睇你班訊心撚喊住走

328硬到

加入大戶殺牛順風車

信心開始動搖了

走啦, 唔好同股票講感情

無咩力架啦

止賺放左佢, 再買熊睇埋佢一路沉落去

唔識既話睇呢個post 以為買股票一定要日日升

見隻野橫行就轉倉啦，有錢唔通唔賺咩，hsi升成300點啦

已放

咩道理

你條淡友出哂名啦 好心改下名再出黎唱淡 比d誠意

講事實姐，我都有幾手700，同隻股講感情做咩

內房炒完炒內銀

主席我轉左平保倉

嚟料

輪 時間值

326

一放就326.4

放哂保平安

今日勁假分分鐘倒跌

放左一半

放騰訊保平安

主席之後入咩

升300點 轉紅燈 老千股

我啲牛同輪唔通要蝕住走

我都沽晒鳥
正辣殺
仲話股王
屌你老母

成交縮哂
無人玩依隻了

個個都沽晒，開車直衝$340

繼續高位整固，要有訊心

公布業績升70%之後到依家個股票有冇升0.7%？

老千股

終於震走一埋新手

唔好亂講野，呢度啲人認為700只升唔跌嫁

話撚左睇住你班傻散唔質低佢對唔住自己啦

但我仲有隻340 買既牛仲未走得

係咁架啦, 有幾多人識得止賺

等入屠房啦

笑撚死 認為只升唔跌好似就係你地班淡友 一跌就衝出黎叫

326.2

同琴日一樣

326.6

只升唔跌關淡友咩事？

磨左一個禮拜

垃圾股

跌啦

300頭 正股 繼續strong hold

恆指升成300 點，但qq差唔多要轉燈

屌 真係轉燈
笑撚死

股王

明明綠燈轉眼變成紅燈

qq轉燈就會拉佢落黎

340 買既巴打真係欲哭無淚

出紅色

訊心 一定會升返上去

股王？邊撚到王

老散開始走了

倒跌

留明等勁假回多1蚊

大單流出多啲

一溝又跌

325.4

7號現股Joy

No eye see

騰訊200蚊集氣區

股王
笑撚死人
好在沽晒

325.2

$325

324

2318分分鐘day high收市

新股王

唉 隻307牛走唔走好
340 嗰陣入，跌左43.38%

好彩走咗

2318而家追已經好高，入落後股7號好過

318牛，330入，跌左10%
我唔信佢殺到我

而家跌又開心，升又開心

340 你都入牛

嗰陣食左春藥咁款，點知中伏

等300 入返

正 入貨良機

勁假應該升返啲

點解出表續個日冇放左佢

都係跌

次撚次都玩day low收市，大戶死撚曬佢啦

屌大戶老母

323 痴撚線

崩盤了

馬後炮一下先

都係果句, 唔好有感情

你見佢328 橫行咁耐, 不如轉倉, 博其他啦

點解升差唔多300 點都可以倒跌，做乜鳩
有冇高手解釋下

一早應該咁做啦，恒指爆升，等北水流入返700再入返都未遲

平保勁假破埋頂

大戶沽貨殺近牛，可能加埋要轉移資金掛

不如解釋下收市勁假時斷係有乜撚野用啦 屌你老母李小加

垃撚圾

322牛

有冇巴打有322牛

業績後一日個日已經放晒，見佢唔係逐步升而係一次過爆$17 都驚佢會回，所以Set 左止賺$335 放晒。

下次玩呢d 大上大落Set 止賺係好重要。

聽日睇怕都會320樓下

無錯, 唔set 止賺其實我容易坐過山車, 上上落落, 乜都無做過

放心唔會，因為聽日打風

好友生存多一日

震走班新手就可以開車

0.48放左16133
再唔再買好

的確又係

平保椂掍好勁

小注咗隻恆指255熊,聽日股王領跌

寧願佢大跌都好過係度妹328妹幾日

都話打風

成班係度訊心訊心人地講兩句事實又咬人地唱淡

呢度啲人唔聽事實，只要訊不要問

而家邊個仲有訊心

agreed

日日跌就知班友冇訊心啦

d人升果陣又鳩叫，跌少少又鳩叫，橫行又鳩叫
買咩股佢地都無分別架喇

師兄你俾個良心佢地當你狗肺

食咗屎

今朝講左縮成交量 多數回調

"睬你都戇撚鳩"

集氣區幾時變左集淡區

318牛

揸左幾日隻牛仲未走得

淡友全面進場

大家要有訊心

回調緊係事實，講事實有咩問題，唔通跌緊都係咁唱好精神分裂咩，等佢整固完先入市都未遲啦。做咩同錢作對，恒指係咁升冇理由有錢唔賺。

高位入左call輪仲未驚，慢慢坐

無喇無喇

310都見過啦 淆你咩

俾D訊心黎睇下大家

訊心（笑）

340都入，不如去賭大細好過

大戶唔玩，得返你地d散戶重掛住個神話

300 集氣

340都敢入，你就知班友乜料

放業績第2日嗰陣鬼知係高位

250蚊集氣區（1）

200 集氣區

大戶出貨先跌個兩蚊
咁叫咩大戶

340開市仲追入果啲係咪以為真係可以直上400真係GAPGAP聲

升多幾蚊都好啊，點知佢回咁多

唔知以為今日跌20蚊

用咁多錢博果幾蚊, 1-2% only

升300點倒跌，算係咁啦

大家唔好灰心，今晚有6合彩

咁又係你高追係底死既

低買嗰d 真係唔洗理，繼續stronghold

入左隻熊

18銅人出來集氣

一齊集氣

一齊集氣打靶

1001

搶